泛民: 黃毓民收共產黨錢!黃毓民係鬼! 然後自己眾目睽睽收共產黨3萬

龍門搬到上月球啦